<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">"اختبار د/فيل "</string>
    <string name="q1">1. متى تشعر بأنك في افضل حالاتك؟ </string>
    <string name="q2">2. انت عادة تسير على قدميك ....</string>
    <string name="q3">3. عند حديثك مع الناس انت عادة ما... </string>
    <string name="q4">4. عند استرخائك، تجلس .... </string>
    <string name="q5">5. عند سماعك شيئا مسلياً، تتصرف بأن...</string>
    <string name="q6">6. عندما تحضر حفلة اجتماعية تقوم ب.... </string>
    <string name="q7">7. عندما يقاطعك احد ما حال قيامك بعمل واثناء تركيزك بشدة، تقوم ب.... </string>
    <string name="q8">8. أي من التالي لونك المفضل ؟</string>
    <string name="q9">9. عندما تذهـب للنوم على السرير، واثناء هـذه اللحظات الأخيرة قبل النوم، تستلقي... </string>
    <string name="q10">10. غالبا ما تحلم بأنك.... </string>
    <string name="ans1.1">في الصباح</string>
    <string name="ans1.2">في فترة الظهـيرة وبداية فترة المساء</string>
    <string name="ans1.3">" في آخر الليل"</string>
    <string name="ans2.1">سريعا وبخطوة طويلة</string>
    <string name="ans2.2">سريعا وبخطوات قصيرة</string>
    <string name="ans2.3">" بسرعة اقل رافعا الرأس وناظرا الى العالم والناس في الوجه"</string>
    <string name="ans2.4">بسرعة اقل مطأطئاً الرأس الى أسفل</string>
    <string name="ans2.5">بطىء جدا</string>
    <string name="ans3.1">" تقف طاويا يديك"</string>
    <string name="ans3.2">" تقف مكتوف اليدين"</string>
    <string name="ans3.3">تقف واضعا يديك على وركك او خصرك او في جيبك</string>
    <string name="ans3.4">" تلمس او تدفع الشخص الذي تخاطبه بيديك"</string>
    <string name="ans3.5">تجعل/ي يديك تتحرك على بعض اجزاء من جسمك كأن تلمس اذنك او ذقنك او بطنك او تخلل يديك بين شعرك</string>
    <string name="ans4.1">ثانياً ركبتيك الى رجليك جنبا الى جنب</string>
    <string name="ans4.2">و رجليك متقاطعتان فوق بعضهما البعض</string>
    <string name="ans4.3">و رجليك ممدودتان باستقامة</string>
    <string name="ans4.4">" ثانيا رجلاً واحدة تحتك"</string>
    <string name="ans5.1">تضحك ضحكة مجلية وممتنة</string>
    <string name="ans5.2">تضحك ضحكة ليست عالية</string>
    <string name="ans5.3">تضحك بينك وبين نفسك بهـدوء</string>
    <string name="ans5.4">" تضحك ضحكة خجولة"</string>
    <string name="ans6.1">الدخول بصخب حتى يلاحظك الآخرين</string>
    <string name="ans6.2">" الدخول بهـدوء ملتفتا حولك باحثا عن شخص تعرفه كي تجلس معه"</string>
    <string name="ans6.3">الدخول بهـدوء تام محاولاً الا يلاحظ دخولك احد</string>
    <string name="ans7.1">ترحب بالمقاطعة كي تأخذ قسطا من الراحة</string>
    <string name="ans7.2">تشعر بغيظ شديد</string>
    <string name="ans7.3">تتفاوت بين الحالتين السابقتين</string>
    <string name="ans8.1">أحمر او برتقالي</string>
    <string name="ans8.2">"اسود "</string>
    <string name="ans8.3">"اصفر او ازرق فاتح "</string>
    <string name="ans8.4">"اخضر "</string>
    <string name="ans8.5">" ازرق غامق او ارجواني "</string>
    <string name="ans8.6">"ابيض "</string>
    <string name="ans8.7">" بني او رمادي"</string>
    <string name="ans9.1">" متمددا على ظهـرك"</string>
    <string name="ans9.2">منكفئاً على بطنك ووجهـك على الأرض</string>
    <string name="ans9.3">على جنبك و منحنيا بعض الشىء</string>
    <string name="ans9.4">رأسك على احدى يديك</string>
    <string name="ans9.5">" مخفيا رأسك تحت الغطاء"</string>
    <string name="ans10.1">تسقط من مكان عالي</string>
    <string name="ans10.2">"تقاتل او تقاوم "</string>
    <string name="ans10.3">تبحث عن شيء او شخص ما</string>
    <string name="ans10.4">تطير او تطفو على الماء</string>
    <string name="ans10.5">"غالبا ما تنام ولا تحلم بأي شيء "</string>
    <string name="ans10.6">" احلامك سعيدة دائماً"</string>
    <string name="toast">من فضلك اجب كل الاسئله</string>
    <string name="points">نقاطك:</string>
    <string name="res">تهيئة</string>
    <string name="submit">ارسال</string>
    <string name="hint">هـذا الاختبار حقيقي ومستخدم في ادارات شؤون الأفراد لدى كبرى الشركات العالمية حاليا وهـو يساعد تلك الشركات على التعرف على شخصية وقدرات موظفيهـا.</string>
    <string name="greater60">يرى الآخرين بأنك شخص يجب ان ”يعامل بعناية فائقة“ معتقدين انك شخص تافه معتد بذاتك و مستبد. قد يعجب بك البعض متمنين ان يكونوا مثلك ولكنهـم لا يثقوا فيك دائماً مترددين بالارتباط معك بعمق في امور جدية كثيرة.</string>
    <string name="greater50">يراك البعض شخصاً مثيراً متقلب المزاج وشخصية متهـورة، انت قائد بالفطرة وسريع في اتخاذ القرارات ولو انهـا ليست بالصحيحة دائما، يرونك جريئاً ومغامراً وشخصا يرغب في تجربة أي شيء ولو لمرة واحدة. شخص نهـاز للفرص، ويستمتع بالمغامرة وكذلك يستمتع الناس بصحبتك بسبب الإثارة التي تصاحبك دوماً.</string>
    <string name="greater40">يراك الآخرون بأنك شخص حيوي ومفعم بالنشاط فاتن وممتع ، عملي ودائما مشوق، انت شخص تثير الانتباه على الدوام ولكنك متزن دائماً ولا تنسى من قبلهـم ابدا، كذلك يعتبرونك شخص لطيف ومراعي لمشاعر الآخرين ومتسامح. شخص يبهـج الجميع ويساعدهـم على الدوام</string>
    <string name="less20">يعتقد الناس بأنك شخص خجول وعصبي وغير حاسم في اتخاذ القرارات، شخص يحتاج للرعاية والاهـتمام به من قبل الآخرين دائما ويحتاج لمن يقوم باتخاذ القرارات نيابة عنه على الدوام متجنبا التورط بأي شيء ومع أي شخص. يرونك شخص قلق يتوهـم بوجود مشاكل لا وجود لهـا. بعض الناس يرونك مملاً . فقط اولئك الذين يعرفونك حقاً لا يعتقدون ذلك.</string>
    <string name="greater20">يراك أصدقاؤك شخصا مجتهـدا و متسرعا. كذلك يرونك شخصا حذرا ودقيقاً للغاية ، شخص بطيء و ثابت على نمط معين في الحياة. سيفاجأ الكل حقا لو قمت يوما بعمل شيء بشكل عفوي او بتصرف وليد اللحظة حيث انهـم يعتقدون بأنك تختبر كل شيء بدقة ومن كل زاوية قبل القيام باتخاذ أي قرار بشأنه. معتقدين أن رد فعلك مبني جزئياً على طبيعتك الحذرة.</string>
    <string name="greater30">يراك البعض شخص حساس، حذر، دقيق وعملي جداً. كذلك يرونك ذكي، موهـوب ، نابغ ومتواضع. شخص لا يكون صداقات بسرعة وسهـوله ولكنك وفيٌ جداً لأصدقائك وتتوقع نفس الوفاء منهـم في المقابل. اولئك الذين يعرفونك تمام المعرفة يعرفون بان ثقتك بأصدقائك لا تهـتز بسهـولة ولكنهـا من الجهـة المقابلة تحتاج لوقت طويل حتى تعود الى ما كانت عليه اذا ما اهـتزت او فقدت</string>
    <string name="share">ارسال</string>
    <string name="back">عودة</string>
</resources>